睇完《幻愛》 有感。。。

劉俊謙真係好撚正

友善打破零回復

吊
唔介意喎我

你點呀你 真心擔心你

我原本今日睇

淨係睇肉 都唔留意演技
差評樓主

套戲欺騙我 現實邊會有大隻靚仔係處

佢講個句個時好可愛

好想強姦佢

等我嚟啦呢啲野

所以女主角動心係正常

我都心動

gay

冇錯

兩樣都睇唔得既、